{
  "Activation Settings": "啟用設定",
  "Controls when and how world info entries are activated": "控制何時以及如何啟用世界資訊條目",
  "Budget & Performance": "預算與效能",
  "Controls memory usage and token limits": "控制記憶體用量和權杖限制",
  "Text Matching": "文字匹配",
  "Controls how keywords are matched in text": "控制關鍵字在文字中的匹配方式",
  "Strategy & Scoring": "策略與評分",
  "Controls activation priority and scoring behavior": "控制啟用優先順序與評分行為",
  "None": "無",
  "Books: {booksList}": "書籍：{booksList}",
  "World Info Settings:": "世界資訊設定：",
  "Other:": "其他：",
  "No world info settings included": "未包含世界資訊設定",
  "No world info settings configured": "未設定世界資訊",
  "Migrated {migrated} presets to include global world info settings": "已將 {migrated} 個預設遷移以包含全域世界資訊設定",
  "World Info Presets": "世界資訊預設",
  "Migrated {migrated} group locks to use group IDs instead of names": "已將 {migrated} 個群組鎖定遷移為使用群組ID而非名稱",
  "Applied locked preset \"{lockedPreset}\" for {lockType}": "已為{lockType}套用鎖定預設「{lockedPreset}」",
  "Locked preset \"{lockedPreset}\" not found": "找不到鎖定預設「{lockedPreset}」",
  "Applied global default preset \"{globalDefaultPreset}\" for unlocked character": "已為未鎖定角色套用全域預設「{globalDefaultPreset}」",
  "Preset \"{name}\" not found": "找不到預設「{name}」",
  "Preset Lock Active": "預設鎖定中",
  "This context is locked to preset \"{currentLock}\" but you're switching to \"{newName}.\"": "此情境已鎖定為預設「{currentLock}」，但你正切換至「{newName}」。",
  "Do you want to update the lock to use the new preset?": "是否要將鎖定更新為新預設？",
  "Some world info settings failed to apply: {failedList}": "部分世界資訊設定套用失敗：{failedList}",
  "Failed to apply world info settings for preset \"{presetName}\"": "預設「{presetName}」的世界資訊設定套用失敗",
  "--- Default: {globalDefaultPreset} ---": "--- 預設：{globalDefaultPreset} ---",
  "--- Pick a Preset ---": "--- 選擇一個預設 ---",
  "Lock to group": "鎖定至群組",
  "Lock to character": "鎖定至角色",
  "Preset Locks": "預設鎖定",
  "Lock the current preset \"{presetNameHtml}\" to this context:": "將目前預設「{presetNameHtml}」鎖定至此情境：",
  "Lock to chat": "鎖定至聊天",
  "chat": "聊天",
  "group": "群組",
  "character": "角色",
  "Preset \"{presetName}\" locked to {locksText}": "預設「{presetName}」已鎖定至{locksText}",
  "All locks removed": "已移除所有鎖定",
  "World Info Preset Settings": "世界資訊預設設定",
  "Global Default Preset:": "全域預設：",
  "This preset will be applied when no specific preset is selected and no locks are active.": "當未選擇特定預設且沒有啟用鎖定時，將會套用此預設。",
  "Enable character locks": "啟用角色鎖定",
  "Enable group locks": "啟用群組鎖定",
  "Enable chat locks": "啟用聊天鎖定",
  "Prefer chat locks over character/group locks": "優先使用聊天鎖定而非角色／群組鎖定",
  "Show lock notifications": "顯示鎖定通知",
  "Failed to load World Info book: {name}": "載入世界資訊書籍失敗：{name}",
  "The preset contains World Info books. Import the books?": "此預設包含世界資訊書籍。是否要匯入這些書籍？",
  "The preset contains character locks. Import the character locks?": "此預設包含角色鎖定。是否要匯入這些角色鎖定？",
  "The preset contains group locks. Import the group locks?": "此預設包含群組鎖定。是否要匯入這些群組鎖定？",
  "This preset was exported as a global default. Set \"{presetName}\" as your global default?": "此預設已匯出為全域預設。是否將「{presetName}」設為你的全域預設？",
  "Import World Info Preset: \"{dataName}\"": "匯入世界資訊預設：「{dataName}」",
  "A preset by that name already exists. Change the name to import under a new name, or keep the name to ovewrite the existing preset.": "已有同名預設。請更改名稱以新名稱匯入，或保留名稱以覆蓋現有預設。",
  "Overwrite World Info Preset \"{newName}\"?": "覆蓋世界資訊預設「{newName}」？",
  "Failed to import \"{fileName}\":\n\n{errorMessage}": "匯入「{fileName}」失敗：\n\n{errorMessage}",
  "World Info Settings Inclusion": "世界資訊設定包含",
  "OPTIONAL: Choose which global world info settings to include in this preset:": "（選填）選擇要包含在此預設中的全域世界資訊設定：",
  "Include world info settings in preset": "在預設中包含世界資訊設定",
  "When enabled, switching to this preset will also apply the selected global settings.": "啟用後，切換至此預設也會套用所選全域設定。",
  "Include this category": "包含此類別",
  "Select All": "全選",
  "Select None": "全部不選",
  "OK": "確定",
  "Cancel": "取消",
  "Preset Name:": "預設名稱：",
  "Applied global default preset \"{globalDefaultPreset}\"": "已套用全域預設「{globalDefaultPreset}」",
  "Preset locks": "預設鎖定",
  "Settings": "設定",
  "Rename current preset": "重新命名目前預設",
  "Rename Preset:": "重新命名預設：",
  "Update current preset": "更新目前預設",
  "Save current preset as": "將目前預設另存新檔",
  "Restore current preset": "還原目前預設",
  "Import preset": "匯入預設",
  "Export the current preset": "匯出目前預設",
  "No preset selected to export": "未選擇要匯出的預設",
  "Export World Info Preset: \"{presetName}\"": "匯出世界資訊預設：「{presetName}」",
  "Include books' contents in export": "在匯出中包含書籍內容",
  "Use currently selected books instead of preset definition": "使用目前選定的書籍而非預設定義",
  "By default, exports the preset's defined book list. Check the second option to export your current working selection instead.": "預設會匯出預設定義的書籍列表。勾選第二項可改為匯出你目前的選擇。",
  "Delete the current preset": "刪除目前預設",
  "Delete World Info Preset \"{presetName}\"?": "刪除世界資訊預設「{presetName}」？",
  "World Info Renamed": "世界資訊已重新命名",
  "It looks like you renamed the World Info book \"{oldName}\" to \"{newName}.\"": "你似乎已將世界資訊書籍「{oldName}」重新命名為「{newName}」。",
  "The following presets currently include the World Info book \"{oldName}\":": "下列預設目前包含世界資訊書籍「{oldName}」：",
  "Do you want to update all {presetsLength} presets that include \"{oldName}\" to now include \"{newName}\" instead?": "你要將所有包含「{oldName}」的{presetsLength}個預設都更新為包含「{newName}」嗎？",
  "<span class=\"monospace\">(optional preset name)</span> – Activate a World Info preset. Leave name blank to deactivate current preset (unload all WI books).": "<span class=\"monospace\">（可選預設名稱）</span> – 啟用世界資訊預設。留空名稱將停用目前預設（卸載所有WI書籍）。"
}
